記住出嚟

今日嘅大遊行未必有上次咁多人。但係一定要出嚟，要比佢哋知道我哋幾時都有幾十萬人出到嚟遊行💪🏼💪🏼